防身

利申唔係狗
想知有咩防身道具有用
因為依家出入都好危險
仲要住起受災地區
想有啲道具保護自己同屋企人

腳，記住有走，跑，
如果去接人，最好帶對波鞋比佢，方便跑。
唔好以為自已係葉問，黃飛鴻，李小龍